[有圖]上水男子危坐欄河 消防到場前墮樓喪生

上水男子危坐欄河 消防到場前墮樓喪生
03月28日(六) 18:25

管理員用圍板將死者遺體圍封。
1/2
上水發生墮樓事件。今日(28日)傍晚6時許，一名男子坐在上水彩園邨彩湖樓高層走廊欄河上，街坊見狀立即報案。惟該名男子突然一躍而下直跌落地面，身體重創昏迷不醒。救護員接報趕至，檢查後證實男子已死亡，管理員亦取出圍板為屍體隔開。警方於死者身上未有發現身份證明文件，現場亦沒有檢獲遺書，初步調查相信死者從上址一樓層大堂墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。
消息指，死者是1名年約30至35歲本地男子，身高約1.7米，瘦身材，事發時身穿白色短袖上衣、黑色長牛仔褲及白色運動鞋。

RIP

6點幾發生既事 6:25就出到新聞

點解新聞可以快到咁？

有FD住果度
佢話6:10~15聽到bop一聲，東方1825已經出左新聞

會唔會股票輸咗，俾麵神同馬化雲登死。。。

手足

又係百份報獨家，證明係黑警殺人

PISH

唔係佢自己危坐咩

東方極家極速新聞講你信?

爆炸品案比警魔砌條友最後比警魔威脅到講唔需要律師
會唔會綁架其家人威脅自殺

點解某報十分鐘內出到新聞

獨家

咁又係嘅

Push